如果分手後一年，你EX死左，你會唔會出席佢嘅喪禮？？

假設你地係不歡而散
而佢死嘅原因又唔知關唔關你事
你仲會唔會去

去
唔去

創意台

睇下分手原因

點解唔去 趁下熱鬧都好

去
希望如果下個月我死左佢都會出席

去

去
開心下都好

人死為大

會，去同佢母講 年年有今日

你係害人果個就唔好喇
一陣人地死左都搵返你

唔去

?

假設係意見不合，唔係帽呢

如果咋

在有生的𣊬間能遇到你

創意臺喎！緊去舞龍舞獅

話曬都破佢處，一定要去既

咁多人去攞景贈慶 睇黎好多最後帽士

想去都無得去

寫恭喜發財比佢

意見不合一定去嘅

唔驚佢家屬/朋友見到你會唔高興？

佢死咗仲點去你喪禮？

同佢講下次先黎 今日有啲忙